想眼睛俾啲意見

我想換鏡唔換框
有冇邊到好建議
定係一般眼鏡店其實都有

或者有冇靚框輕既好介紹
帶開偏圓 同唔粗既

推

眼鏡最緊要有膠的係鼻托 否則唔舒服

有啲靚既唔係膠黎
唔知舒唔舒服呢